已痾煙鏝城反杯晉級！

晉級+波蛋2-2/2-3，打埋電話俾經紀瞓醒就睇樓

支持者

gun

加細注2-4、2-5、客其他

9upper

睇樓定係跳樓？

睇緊嗰陣跳

小妹代表獎券基金受惠機構多謝樓主

2-1

2-2

2-3

幾倍？

唔過4

2:3六倍個陣禁左無send 出去

禁親都紅色屌佢老母

咁少咩 2:0 果時晉級都有1.66 客win邊止咁少

其實都算派錢 上半係派後備先輸 之後出番呀古路果兩個已經禁屌